飲緊酒嘅你麻煩入一入

飲杯

無盡空虛～
似把刀鋒靜靜穿過心窩😳
Woo~

樓豬唱得好好聽
Good job good job 👍🏻

飲杯！

得我同你咗喎

大家係邊到飲

飲啦染頭

我有鳩
Don't flirt me

咪嘈啦，飲你就飲啦柒頭，信唔信我隊到你老母都唔知係邊個

飲緊

屋企

屋企
你點沉船法
揼骨會唔會帶生炒骨

酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱 過去了的一切會平息。。。

5個三

一shot 竹

話說啱啱唔覺意click 左塔羅牌廣告
抽中乜鳩圓盤王子
有冇占卜撚喺到可以解說下

屋企
青島

同惠惠飲緊

仆街
罐酒好似有倒影

自對vodka中

衝不破牆壁
前路沒法看得清
再有那些掙扎與被迫

未揼過
食緊條女嗰陣佢同我講有仔
俾佢一腳踏兩船
之後我斷咗同其他女聯絡
呃自己佢冇仔

98個6

好彩me有一個

愛國拎

其實係因為冇錢飲好野

睇到即刻想買黎飲

字都未撚識打學人屌老母
隊呀
對你老母咩對
話說我上次開post你做乜冇啦啦屌我老母死gay佬呀屌你老母死gay佬
脷伸：飛機

像碎星閃閃於天空叫喚你

屋企，紅酒 咁多人自己飲酒既？
唔開心？

過去的就讓它過去
曾經畢竟只是曾經
Credit:forgot love

飲緊威士忌，得返最後少少，不過雪櫃好似係重有罐啤酒

本身人手filter 見一個block一個
不過見你飲緊真男人
本仙今晚破例

買多啲

問題係我放唔低
明知佢唔會同條仔散

係好難放低的，邊有咁容易

唔知因咩事block左你
我扑得嘅人應該都有一定因由先扑
不過見你飲緊都unblock你同你講聲飲杯先再block返你啦
飲杯

幾時教me飲威士忌

聽下歌仔
唔好唔開心啦

觀塘海濱

自隊vodka中, sorry

叫工人買啦屌你住維港對岸

我有冇覆漏到
我要同入呢個post嘅每一位巴打飲返杯
脷伸：高登千杯不碎

未醉過

放唔放得低
幾時放得低冇人可以答到你
有啲人拍左十年
但知道對方侵犯到自己底線就即刻放低到
但有太多其他考慮因素可以影響到巴打你對呢段感情嘅睇法
所以me唔會叫你攪住佢或者即刻斬欖
搵返自己覺得最舒服的做法就ok

讓記憶有時去追 有時後退

Sad but fucking true

我有時都會去海旁飲

以前飲到好顛
學生時期日日飲咁滯，量又多

而家做野 愈黎愈忙
有時飲兩罐啤已經好舒服，好好訓
又唔會hangover，急屎咁

雪多左就開黎飲

邊有咁好，住北角

咁快認低威咁點玩落去
飲杯

邊撚個撚屌腐皮呀屌你老味
快啲出嚟比me屌一屌你老味
屌一下就夠

番到屋企再飲

Thanks my friend, you know i was kidding ..

原來咁多人一齊飲緊酒

飲啊

Me未碎過

咁就唔好飲咁多喇

飲酒唔係為左飲醉咩

唔開心嘅巴打可以聽下呢首歌
雖然歌詞戇鳩左小小
但聽完可能會令你輕鬆少少

飲埋雪櫃罐黑啤

hi

當me睇錯

thanks

被世界遺棄不可怕

Hoegarden都幾重果味
好似飲緊雜果賓治咁
雖然藍囡都係

樓主鍾意飲咩多呀，點解現在一個人係到飲酒呢

鳩仔唔好成日飲酒啦

我點撚知你幾撚時kidding 幾撚時drinking
大王都話過 你估屌人老母唔洗付出代價
如果真人屌我老母me會打撚柒你老母個爛臭閪
不過bb你飲緊就算啦

飲咩都得
你精我都精
飲杯竹葉青都得
平時最鍾意飲工業用酒精
點解而家一個人喺到飲酒
因為而家只係想一個人喺到飲酒

你唔好撚理我啦

濛仔你飲唔飲油架

一齊繼續飲

少飲少飲

離譜嗎？
請你不要阻

落街補緊飛

Ptgf
臭g
屌你老母
拋開成見飲杯啦柒頭

我都想斬 問題係佢想食兩家茶飯

唔洗咁快走喎
可以傾多陣
最多係我煩少少
Unblock完覆你再扑返

咁撚多泡
識唔撚識斟酒架你
成罐隊算鳩數啦

Hi Komi
我玩開Konami jubeat 同museca

喜歡你有時還可怕
好彩本仙而家放低左
垃圾呢首歌而家當囍宴歌咁唱

5 ho block禾ヽ(￣д￣;)ノ=3=3=3

Btw唔好叫me樓主
Call me 樓豬
親切啲

可惜馬上無酒了

你究竟係邊撚個
你好比返個AC正身喇下
我所認識嘅柒濛唔會講埋呢啲既敷衍又客套嘅說話

問題唔係佢想唔想食兩家茶飯
問題係你已經比撚左答案自己
如果唔係你唔會喺句野後面加隻擰頭濕鳩emoji
男人老狗決定左嘅野就咪撚無病呻吟啦好嗎

己時有扑過you- . -"
而家5p刀母人屌
點會扑you=,=

我訓覺 唔好飲咁多啦傻鳩

Cd-Rom連芝華士都唔配睇到？

本仙知自己油量去到邊到
Thx for 柒濛關心

餓底比人捉去飲野，餓到仆街
有水牛雞翼食就好

得嗰杯仔
飲哂未

去瞓啦bb

呢杯咩名堂
成杯忌廉咁
加粒車厘子又賣百鳩幾二百蚊杯

kiwi/strawberry combo
88蚊姐，一舊有找
陣間果杯就要百尻幾二百

搵女陪你食啦屌你老味
所有人都知你溝左女喇

醉醒左好放低啦

佢條女返緊工，acc持有人比條仆街捉撚左去飲酒
條仆街仲wtsapp緊囉，我就on99 食薯條